御城プロジェクト 囡囡守城game

。 《----wiki
遊戲特色：
囡囡
塔防
爆衫
課金...

有玩啲一齊討論下邊隻好j

此game pc版已出2周年 手機岩岩出 我同fd都係見到手機版先開始玩
Apple AppStore search 御城
Android qoo
!！！！！！主線52體力關 冇比人掂到本陣送7星3選1！！！！！！

推

邊個偷偷地比負評

唔信冇毒撚玩

推...

Push

Pushhh

棄左game一年幾嘅幫你推下post
其實城娘真係良心驚黎，仲要係越黎越良心果種
本身已經送石多，送城多，event密，多更新，低星又唔會廢，而且福利越出越多，依家隨手送一堆彩城比人真係好大方

棄game係因為更新實在太密，一堆event一堆新城一堆圖要肝，越玩越攰先放棄左，我本身都係當副業咁玩，去到後面真係頂唔順

間唔中返去望望老婆彥根就算

我咁耐剩係課過1次3000蚊必6以上福袋，隻game真係少有無課都可以輕鬆玩

打唔贏event , d角太低lv

巴打都好有米 課一次就3000$

yen 黎

玩下先未見過

有冇首抽刷

可以刷
我覺得有心玩味刷下第一次25石果抽
都係我apple dl更新檔dl好耐
不過唔刷都得 打到52體果關有3揀1 7星好勁
而且依隻game 低星都好勁
最緊要係有升lv
可以啪石回體升 每升10lv(左上角）又送番5石比你

竹廿
升左咁多lv都係八十幾粒石 少左3粒only

86--->83 食左3粒 已經有3隻滿lv
所以話唔洗課金都玩到
課金最主要係抽你想要啲角色
咁當然7星點都勁d
但唔會話抽唔中7星唔洗玩

粉毛真係好正

想問問PC同手機有咩分別?
新手應該玩PC定手機版好?

手機 番工都可以玩

推～～

築城個度用普通石有冇機會出到5星以上?

起黎起去都係一星

第一次25石抽得2 5星
要打多一次25石
冇就再刷
同埋都有啲難度
2x體個啲已經過唔到

又要再刷

幾好玩

原來一開始可以種到3隻5星

係, 我求其開左算, ios dl好耐

比起我之前玩個啲game呢隻算刷得快

刷唔耐呀, 係dl返要好耐, 我用ios

係咪DMM嗰隻

pc勁難玩

我都覺快啦5分鐘到姐

而家一開波係咪一路打NORMAL?

尋日開始玩

岩岩起身
其實d人要升lv
睇好多片都平均成隊50lv up
啪石打卡線升lv啦

你呀 我試過開pc 好似有地區限制？

打主線打到52體果關拎7星 唔夠打就可以慢慢升人/啪石升
休閒玩game味等回體 想勤力小小玩味啪石
主角70lv前 ok易升 而且每升10lv送5石

升人方面
藏冇爆過就可以委託 揀雙經緊啲主線打
最好有1石個exp buff(5日） 如果角色你有exp buff就緊係落埋
升到太概300體就可以試下打90體肥料（開始難升 同埋體力多左啪石打肥抵d)

以上純屬個人心得 可能有更好啲方法
自己想點玩就點玩啦 巴哈呀 日文wiki 討論區都有好多老手的分享 得閒味睇下 其實我都係新手

希望幫到大家

識野wor 柳川改

有 宜家活動易d出5星同3星 banner果2隻
其實就咁都有機出1-7星 不過老手們過機率低到你唔信 之前有活動機率 都係中5星多 6星都難 7星係真歐洲人...

打錯字 ---》d老手話

第二次十連出6/7星

聖劍
有好撚勁無敵

而家咁樣玩落去

過關就低星都過到 難小小姐
我自己就睇邊隻好j岩心水味開局

玩game好似無，好似要登入咗先

三年前玩喇

玩到有關好似要守四、五間屋，又有飛鳥、跑得超快嘅嘢、大隻佬，完全過唔到之後就無玩

D屋好豆腐好難守
不過其實係額外獎勵黎嫁姐
本陣唔爆就贏

啪石打主線升lv 我覺得好快

有升lv 參考下人點過 試多幾次就過到

同埋隻game其實好養生。。。

順帶一提 主線關cp值

去到中後段差別不大
可以係咁委託升人

貼唔到link 簡單黎講40體之後的關cp值好高

懶得刷
Hea玩應該ok
二十抽得一6*都冇辨法

有幾條問題想問下
1.係咪應該食石去委任同開經驗buff??
2.乜嘢係氣城
3.點升+值
4.點改築

Thx

1.我覺得係 不過主線記得有雙經打會好同埋40體開始cp值高
2.起野 巨大化要用氣 上面果個數字
出名啲氣城 有7星彥根（主線52體關送3選17星可以拎）3星主線送的柳川（要改，姐係食15隻3星，記得用改築 唔係合成）
3.咩係+值？
4. 2答左你？改築介面食同星

2完來味講晒 氣城=d城娘令你拎氣快d
有放座野出黎加氣加快d /範圍內擊殺加氣
放座野出黎maximum 2 1座效率大概係1分鐘83 2座103 3座冇必要 好似103---》around 104

Thx

係咪不停auto打依關

同埋改築越低星食越多同星
7星食1 6食3 5食5 4唔記得 3應該係15 2同1我懶得搞

要注意啲係 改築完會多一星
唔想同星食同星咁曬
可以6升7 再比7星食
所以食唔食熊本改築我見巴哈果邊好大爭議

我建議auto打你最晒體可以auto果關
Keep住咁樣升lv 再挑戰上面d關(反正1/5體 輸左再減半）

未有7*
遅啲先諗

上面嗰啲冇exp x2

係 有d麻煩 星期六好全部x2 我係果陣狂衝

我除咗第一關其他未未試過委任
要救啲屋好煩

樂趣黎 有d難度
想打果關可以wiki入面睇人點過 有片
最主要係睇咩位咩時間佢會出怪
有時d位好陰濕

我係到打event第一關算睇下種到啲咩出嚟

打廿次先一抽

啪石打主線升到夠打50體困難先刷

其實第一次25石係咪要玩好耐？有冇快方法？

52體個關打唔嬴 有冇攻略

打唔贏52
打住50困難升下野先

呢隻野改咗好似幾好用嚟打委任

升lv 屋頂放遠攻 本陣 左右最好是旦放設置物/人擋

屋門口放足止 再前一格放隻高攻範圍近戰

最緊要真係升lv 20幾30唔夠攻好難打得贏

冇用過答你唔到
不過都係其中一個方法
+防 / 遠攻 /放設置物 /足企 /放法術
鐘意點玩味點玩

你升得咁快

呢隻唔係升
本身可以㩒入去睇會升到咩出嚟

我講你個lv

我打到50體個關 又清晒啲h咪打50h當升lv
如果唔係用咗啲體打event應該升得仲高

我都停係50個關 之後不停委任40 exp x2

委任打唔到要手動打50

40 有696 exp

又刷咗個7星ac出嚟

😡😡

而家雙開玩住先

主題好似幾吸引 新手試驚先!

12點維護
你dl完都夠鐘

屌

等到3點啦

係咪刷到25石先抽?

係啊
第一次大約30-45分鐘到啦

52 有啲難打
主堡左右冇位放近攻
啲兵一入咗間屋就直到主堡

我得2-30lv升下先打

Lmmmmmm

delay咗冇得玩住

仲諗住繼續刷

勁唔勁？

麻麻地

係咪全場buff 比較勁

係 3選1 彥根城op buff
冇buff 有冇buff好處 耗費低 lv高能力自然高 4星界限突破容易 係要晒時間升

彥根 係op buff例子姐

角色勁唔勁
D傷呀buff cd
都可以參考依篇文

隻game好玩我今朝個個7星ac又中咗1 7(大阪城）/1 6

之前個7星聖劍ac有冇人有興趣

我暫時先得一隻六星

屌那星 四十抽先得一六星

我20抽都係得6星 7星1%難中...

想問下角色果到右上平山/山果d係咩黎？

算係特性
有啲版會有加成

成功攪掂50體委任

係 你當 火/水/木暗屬lor
入同屬地圖會勁d&耗氣少d

唉 十抽有一6星都開啦, 刷左成日都冇7星

兵庫城bb

另外, 清洲城計略又幾好用, 可以將個格轉做紅藍都放得

轉紅藍格根本sm
有d位紅轉藍再放隻歌舞入去

坦到完場

諗緊好冇爆石升
而家成team3x
又好似打唔過52體

關卡 cp值 其實去到差別不大
人去到60-70先開始難升
宜家有1.5倍exp 啪石更抵玩
我玩左幾日就106 lv

去到後面

係咪理論上一路打NORMAL上去打到打唔過之後就轉打HARD, 再刷委任?

嗯 係

我爆到full team 45 lv

我過咗52
到58櫻花個關又卡

有冇攞7*

冇啦都係啱啱好先打得贏

其實D計謀點用

首先你要你隻城有計謀先
然後放咗出嚟就開始等CD就用得

見右下有圖示 但係按完無反應 係自動用定點

左下技能 等到著咗就用得
至於點放就要睇清楚 佢自己個用法

一陣再試吓 玩咗幾日都未成功用到

你們點升得咁快

我開埋buff打50體都剩係得1231exp
升到4x差唔多4-5次先可以升一lv

過左困難 冇爆屋可以禁委任 秒速清體

我就係委任緊50體

啪石禁到60啦

我啲方法無水
屋頂最左邊放隻 手長
最下面放一隻高攻範圍+一隻足企
本陣 左 右要放野擋 （可以唔巨大化）
屋頂放晒遠攻
做晒以上啲野可唔可以本陣無傷就睇人物lv&計略timing

無水2隻字打多左 請無視

你啲人個陣幾多lv

自己ac唔記得了 有冇氣城都好勁要
我試過用人地ac around 30幾40過到

10抽要打幾耐先有
有咩推介

綿城pool
10抽要幾耐答你唔到....dl 又要時間
不過一關一石 又有任務送石 25石好快

用埋開場加氣終於攪掂
即刻換彥根城

有冇an機快刷法

我係ios撚

恭喜

模擬器撚

刷極都冇6/7星 岩岩出左4隻5星起手有冇問題？定刷到有6:7先起手比較好

依加咁玩住先 等打多25石再抽多次

14日總共送兩隻6*
之後又總會抽到
玩住先

隻王入直路點打

近主堡個位又太遠

冇足企？ 4星槍 5星槌 所有盾職

想問相同角會用黎限突先定係拎黎做改築料？

實用性黎講係改築 但係抽到鐘意的角色會想突破

其實同星就可以改築

但係突破有張突素材....所以 答你唔到

想問下1至3星係咪賣左佢，定可以升上去嫁？

可以用嚟強化設備

有啲版會較為啱打委任
攪掂咗69體個個

海灘 淨係係左邊出

而家剩係打呢個算上面個啲遲幾日先打

我都係拎黎這強化設備
不過 3星可以幫柳川改築（如果你冇氣城）3星隻加攻速槍都好勁 （依隻唔改都得）

巴打進度都好快

咁玩呢隻算好彩 啲抽都幾神

新手想問乜野叫氣城?

另外錦城點用好? 而家淨係識用刀, 長槍, 弓果D

氣城啲計謀可以放舊野出加速氣（例如：7星彥根城所以話52體版有人會提議換佢先）

湯巴

我玩dmm版, 不過要裝dmm app, 同申請dmm account
咁就手機同網頁都玩到

DMM唔會BLOCK海外IP咩?

我好似係r18既dmm註冊左先
不過我用手機玩多，網頁版好似得，唔係好記得了

不過an/ios版刷首抽好似易啲

錦城點用都勁
隻野係屈機 巨滿左加攻加距 加攻係成隻game入面 固定數值最高之一 （固定數值可疊 %取最高）
唔知你有d咩城娘好難解答
缺點黎講 手比起火槍算短 同埋耗費貴 比起槍弓 不過依d係職業特性黎...

玩左一排只課過2次 歐洲人

哇吊 .....

姬路 安平 紫禁

我本來以為自己3次10抽出2 7星已經算歐

呢啲先係真神

我個fd 300粒千狐珠都係得5，6隻7星

烏城 課金送
大阪過關 3選1
彥根 某次課金送7星石築返黎 就係呢2次課
熊本 鐮倉 活動送
卡美洛 300珠換
其他6隻全部都係25石

潛陣水算 葬月巴依個post交比你

76石

等緊下次25石

課咗金？

冇啊剩係抽咗3次25石

我抽多你一次

有佢就夠了

想問下5-6星城好感度100係咪都會送4星武

7-6係 5唔清楚

5唔會

thx all

我見d人講七星自選卷係邊度換返黎

打呢版，殿冇扣到血就得

普通定難? 其他藏爆哂但殿冇扣到血得唔得?

普通都得/可以

要彥根定大阪好？

去買個有二三百石既初始號玩有冇得諗?
賣家話係dmm版,用晒d石就可以轉去android,有冇坤我

圖

DMM首先你要VPN 不過2,300石其實都係夠你60抽左右 黑仔D抽曬兩POOL都係兩隻6星補底

彥根

彥根係好野黎 不過我唔缺近戰
睇你有冇好奶媽 長遠計我自己揀左大坂

幾錢先 平平地味買lor

250石最少有兩隻六星

彥根主打唔係佢本身戰力
全圖+攻擊 -冷卻
重係氣城
而且耗氣超低....
入場第一隻巨大化滿佢實冇錯
大阪我都有 屈係屈但我覺得彥根勁小小

駿府城(5*)算唔算好

勁呀 要改

巴打 個ac仲有冇係到呀 想要

好似多左人入黎

係到 你留ig

250蚊,佢話包隻咩七星六星咁
但要vpn咁煩?

包七星熊本城,鐮倉城,六生名古屋

氣城緊係勁 彥根係即戰力 大坂要等改左先變真正既神
揀邊隻都係要睇你呢家戰力缺D咩 我自己3近位暫時可以 缺個勁輔助所以我先揀大坂

果D活動城 等復刻都可以入手 網版DMM鎖IP要VPN入

咁我本身有隻三星氣城
佢哋嘅技會唔會overlap

ig?

原來係咁 咁可能就咁課個3000 yen pack玩算

原來連登都有人玩 ，早你地小小開始

sor 應該係telegram

產氣token 第一個增加量 40%
二 20%
三 10%

氣城maximum 2座 （效益）

@vav001
Thx bro

點解你粒靈珠係綠色嘅？？

我都係qoo download

應該係an機同ios嘅分別

彥根決定下限 大阪決定上限

有彥根可以解決大部份唔夠氣既問題 快速過新手期, 後期亦有打氣以外用途 e.g. 槍手長偷打+放貓擋炸彈之類

而大阪就妖怪/毒場/武神用 呢d都唔係岩岩開始玩就會過到 而且亦要夾其他城娘 (e.g. +盾2隻擋晒一條路)

開頭個25石打好耐喎

升lv加埋打關同任務半個鐘內掛

download完一開即彈

氣城係唔係指用計略殺敵果陣+氣

果d應該都係

打到氣就叫氣城啦

氣城有幾種
第一種係放左設置物出黎加快自然回氣速度 上面有巴打補充過 第一座+40% 第二座20 第三座10
唔同人但係都係自然回氣的設置物都當同一種。簡單黎講 柳川放座野 彥根放隻貓 加埋已經有2座。效率差不多最大，第3座可以等回合過果陣設置物消失馬上補番 咁會好d 因爲d計略都係cd
第二種係擊殺回氣 又係全部當同一種 不可重疊 但有時範圍唔夠大就可以放多幾次
依種擊殺回氣主要有
1）備中松山 放隻牛出黎（紅藍格） 隻牛範圍內擊殺怪+1氣 持續到回合結束
2）學生妹 放座教堂出黎 （藍格only) 教堂範圍內城娘擊殺+1氣 持續到回合結束
3）柳之御所 目標範圍內擊殺+1氣。持續1分鐘
咁3隻都好勁 用邊隻 主要睇地圖屬性啦 紅藍格啦
柳之御所就最泛用 咩情況都用到
但係有d圖一回合超耐 備中松山就好op
學生妹好睇地圖藍格位
如果有其他野補充/改正 麻煩其他人解答

可能爛檔
試下重新dl

比下正評ok ?唔好負就得

我用部8plus玩唔到，睇完佢開波段背景介紹動畫就彈game

重裝完都唔得？ 因為我試過每次禁千狐珠果個位就彈game
重裝完就冇事

種出嚟個d五星可唔可以上7星

冇城娘仲多剩係可以靠改
嚟加一星

每次開GAME都要更新300幾MB
呢隻GAME咁煩架

咁係咪即係柳之御所可以放俾前線隻長槍係咁加氣?

晏啲試下先

同一隻角最多係唔係只可以改築+1星

yes

衝得太快冇咩野玩住

高體個啲難 唔清住 等升高lv同多啲城先一次打埋委任

普通個啲就卡咗係75

event 90難又係放棄

想問52體個關要幾lv 先過到，d 怪又左穿右插boss 又係一黎由屋直上打我主公

我好似around40

可以YOUTUBE睇片參考下打法 我都係睇完一TAKE過

主線75你仲高過我, 我打到70到就無打
委任都係66定68有伊達政宗(藍色個隻)個關最好升
event今次係算難唔好夾硬打

打日任90體要石 盡力保全藏一場有2x-3x粒要石 再去而家特殊築城最緊要 最好緊係大吉築城運先築 但你地新玩應該未開晒4格 自己諗

築/抽到 4星一乘谷 5星多賀 駿府 萩城 臼杵
就易玩好多

我係到今日先知個大吉除咗攞體原來仲有其他野講

得呢啲城好似冇你講個幾隻

柳川 鵲岡要改+升
一隻打氣 不解釋
打勁關會用到雙歌舞
堆4星 忍城可以升 但遲早換 所以可以改但唔好突
其他就凳多2個禮拜就可以食

諗緊刷唔刷活動好 冇咩設施
普通同難對掉落物有影響大唔大？
上次活動我都係刷90體普通 係咁刷200石築城 感覺上上次易出5星過今次

其實回體除咗㕷靈珠係咪就冇方法
打一場都用咗6-70

係 都好過pad嫁啦 升lv有石送

所以我覺得正常黎講追一追進度 啪石升到左上角60-70lv就差唔多
如果係無課金好睇重果幾粒石唔啪又得
養生game
如果想再肝小小 升到100lv 就已經360體 之後可以唔升 我見人d片 14x lv都係36x體 姐係100lv之後再升左上角個lv條體已經唔會點加

而家每日㩒完幾場委任就收工

係 好養生

隻game係幾好玩 唔知送石大唔大方 挖完主線d石都唔係好敢抽

養身GAME 等每個禮拜抽25石咪算

個陣冇歌姬係咪應該揀大阪

咁低lv都過到

重打左好多次 一見大本比人打就quit
最尾靠小小運氣先係大本門口落雷電死仔boss

同埋好彩中左彥根 巨大化全場加攻好勁

係 揀大阪啦

已經好似冇乜野做

所以都係每日打幾場委任算

佢今次個活動唔吸引
上次都會刷下

夠體力刷
打一場都冇90

冇得禁委任都要打幾分鐘啲

上次啪左幾粒石改築晒有用d5星

呢隻game唔係煲架
因為exp太高 所以點都係慢慢升
儲低星城慢慢改築上去(大陸台灣稱為養蠱 )
慢慢儲珠抽25, 一係就等1季1次到既8step出7星 25+7*50=375珠必最少1隻7星

近2次更新好感度可以升到200%又係大坑無得急
你再升高d 每日玩一次已經唔會爆體

冇野做唯有玩pad ....
個杯難打到

AFK左成年 近排入去睇下都好似冇咩點變

杯好難打
入唔到3%

又90體...

7日 6星石出洛陽算ok ma

巴哈仔比s grade
我冇 不過睇技覺得唔差 長註攻buff

之前同千年戰爭連動玩左陣 AFK到衣家

特技夠硬 計略加爆發力 都幾好用

靈力60關要點過

你啲城咁勁
睇下啲yourube要過應該冇問題啦

18lv有咁既城

60係check lv關卡黎 升下lv先
重點係放隻盾頂boss
不過都係個句 御城主線唔重要

清18lv有事前 7星 放置左幾耐

是咪曲線

係咪之前話買acc個位

係咪都係換彦根好

幾耐會更新一次25石抽

應該係聽日

你有紫禁 我覺得大阪好d

個打鋼新event90普通都打唔過

打左6、7次先過到難.. 心得如下：
第一round 本陣前轉角位放足企
轉角位左上 下放遠攻 上放隻奶

第2round 左路開始會有怪行過去 果條路直通本陣屎眼 所以一定要搵野擋 建議用拳

再要留意一下 有d時間出好多砲兵要搵設置物擋一擋/放計略殺 巨大化果下都未必回得切

新加入留名

新手卡關

岩殿山好用 招離間計
換走忍城or一隻法？
同埋升番隻柳川改
有氣城差好遠
不過最緊要都係升lv
除左90體活動關難
唔夠打多數都係d角色唔夠lv姐

換隻弓得唔得
柳川即係邊隻

3星依2隻都得
柳川一開始就送左比你 不過要食15隻3星改築 先有回氣計略
鹿野唔洗改築都有計略 不過唔知你有冇

應該點砌隊 啲弓好廢

新手黎講其實幾難有15隻3星
築城得1-2星 抽又大機率4星 儲夠都升夠lv打52體換彥根

拳同歌唔好入兩隻啦 前者手短後者冇輸出

我而家係柳川同彥根都放

抽左30抽都未夠 又要等一星期更新抽半價

尋日更新完又炒左個半價，得一隻5星

我都係

柳川改同彥根個放置物係咪是但搵個位放就回到氣
唔駛理佢個範圍

係

左上角白色個隻係咩城？

點先有4星武？

抽/6-7星好感度一百/event/90體 武器曜日關

春日山

我3個10連都炒晒

更新前有築城活動...
果陣是旦築城都一堆3星

所以而家都係儲石
等下次活動

90難 做任務唔比人打中都幾難 右面會有偷襲

好用又好j

呢隻勁唔勁

我拎左黎做改築肥料
冇升黎用過 吸血可能好勁？

新手設備低lv. all in哂好似好蝕咁 又抽唔到大吉

慢慢玩lor
又唔急啲
養生game黎

新手一問
改築有無咩技巧 係咪就咁食就得？

改築要係城娘改築到合
唔好係城娘合成度合
3星得柳川 鹿野 鶴岡 石垣山 依幾 隻比較實用
其他可以拎晒黎做改築肥料

新手留名

歡迎

綁定係咪一定要綁DMM AC ?

52果關卡左幾日

你有咩城

特技無加攻有d蝕, 雖然可以靠範圍加攻個幾隻補返
山type始終比較少人 我會建議留一留先 可以升但唔建議突破住

升到40lv應該可以過到

卡係52 應該
升邊隻先

食石不停升lv

雖然無7星 但抽得算唔錯
超主力級:
第3排左1 最優先改,
第1排右2 山城少數加氣
第2排右2 雙屬優質鐵砲
呢3隻就算成手7星都有機會出場

重要角
第1排左4 前期主力打氣城
第3排左3 你手上唯一一隻盾, 而且聖天使城唔差
第2排左2 你唯一一隻歌舞, 可以用到你抽多2隻高星既先再換

凳腳角
第1排左2 右1 第2排右3 第4排右2
呢幾隻其實唔差, 但劍同弓多人 你再keep住玩落去遲早會換 建議升, 改築都可以(退休個時食) 但唔好突

第2排 左3 右1 無抽到唔識
其他可以用黎改/凳腳 凳到齊8隻

仲有第1排左1 我都無 唔識

唔該哂巴打

岩先有粒5星改築 拎到呢隻 ching 點睇

左1好野黎 特技範圍內加攻
52可以放係屋頂上面左下角守

神級必升

勁野 不過特技同第一行左一撞
2隻都升啦
再睇地圖屬性決定落邊隻

講真你個陣咁勁 過52好易
屋頂下面門口落隻刀 多怪就用萩城計略足企
再頂唔住可以落多d盾
因為下面門口位直達本陣 守住好勁要
屋頂左下 放隻最手長 （最尾可打埋boss)
左上 右上遠攻 右下歌舞
本陣左 右是旦落d野擋

同埋張圖水城 第一行左一 第二行右二 有bonus
巨到刀城夠力守下路 就優先巨滿佢地

我都卡52

以下純屬建議，最緊要都係升lv:
4落鎚/刀
4如果漏怪試下7放高知城隻野擋
10放高知
15杖
18符
14鈴/歌舞
16/22 岡豐 柳川
20/12落清洲

Boss 出就清洲換紅藍格放隻遠攻打死佢。。。

我都係卡52

其實過唔到52可以試下用石開埋個+20氣
可以維持5日

試過 頭D卒都無問題 去到BOSS就食屎

有冇足企？

你就真係剩得lv問題

試多幾次
差唔多出boss撒退一隻輸出
Boss一入攻擊範圍就放設置物擋
你有果隻範圍加攻速 輸出應該夠

強陣

好似足企 唯有試多次

其實唔洗撒退都得
大砲/鐵砲手應該夠長掂到boss

依幾日都已經係咁委任

足止先岩 齊齊打錯字
好彩依度冇正字撚

你問題比較大
山城不嬲少人 你竟然抽到一堆
第2排左2 右3 呢2隻主力升
右2超級緊要 比人號稱8星城 但呢個moment對你無用
建議抽多2,3次25先

你有新6星大波槍

第3排左3大砲早d放 教堂圈要cover主力(第1排左3同大砲

exp城娘比晒名古屋食

乜野練度先參與到活動關90

我上5x-60lv打到90普
今次好似難啲打唔過

咁樣

另一隻法好似勁d?
有足止

你大有岡豐可以升吸血鬼 第1排左1
大多數程況都係3近5遠咁打

升城你地建議升爆一隊先定平均升唔同屬性幾隊先
同埋我冇練既地係咪都冇咩特別要升？

我覺得第一排 6隻 第二排岩殿山
再揀多隻近戰
係咁委任升依8隻就ok
高難度關卡 有需要出一 兩隻符合番地形
等到你270體以上啪石升都ok

咁唔要邊隻

長浜 冇咩用

卡52可以點打

有能本 萩城 下路實冇問題 屋頂放遠攻
殺唔切多數都係lv問題
係有d卒仔行得快要小心
不過小心d本陣附近放滿人應該冇問題 放齊人唔巨大化唔係晒好多氣
Boss你有盾足止+奶應該冇問題
又有萩城計略足止

而家呢

其實我覺得對地圖熟悉度同撤退時機都好重要 有時打唔贏試多幾次就得 但記住拎唔到特別戰功要投降
利申打左6-7場妖怪關45h先拎到羅紗

升下lv實夠打
大概30-40lv實冇死
感覺以下必升：
第一行 2 3 6
第二行 4 6
第三行 1
再揀多3隻 近戰是旦揀隻你鐘意啲
你有清洲換紅藍2紅都可能ok

重有2個位我會揀升 1-4，3-2

岩岩先發現你冇奶
1/3星+25攻奶點都升番隻

呢隻有冇用
跟你咁升得清洲一隻近 夠?

勁到仆街

勁到仆街+1

又真係幾勁 1個打晒成條路

樣唔夠靚 不過真係好勁 窄路出拳實冇死

我決定唔升駿府住 3隻近先夠

2隻杖太多 杖其實妖怪關先大作用
其中一隻杖換駿府

邊隻好用D 兩隻都好似有用

留足止好d
減攻速巨滿先減到一次

範圍加攻加攻速

巨滿先會加
我個人習慣巨滿d手長先
上面你唔巨滿都可以放計略

終於無傷過到 唔該哂咁多位ching o既意見

想問7星卷換邊隻好

彥根/大阪

換左彥根 thx

推下po先
聽日就14日有多隻6星

我後日就14日

又諗起隻已成肥料啲吸血劍

養生game 體力去得快回得慢

每日打3場90曜日就收工

就快29號嫁啦 希望更新完可以忙小小

對新手黎講都係冇乜野做 升lv為主
始終最緊要盡快升夠lv打活動既戰功獎品
d刷素材既活動太少經
btw一般90h關卡平均要幾多lv先過到？

我睇人地錄片好多都around50

想問下啪石的話, 委任2倍EXP定係曜日神娘好

聽日會大更新
停0900-1500

總體力270以下就主線啦

點刷首抽?
一開game食死左我個dmm acc...

浜田同駿府改邊隻先好d
我隻浜田唔知係咪因為新抽到低lv 成日覺得冇乜用

加攻速 係需要爆發先會用到（boss/出一大堆怪）
所以改駿府先

人氣投票戰

又delay

知唔知delay到幾點

no ar

更新檔出左 應該hk時間 4點

Delay會唔會有補償

再延長

上次遲一個鐘有一粒靈珠

10抽中大阪城

我就3 6星

課2次5000yen 定9800yen抵d

仲爽

又送多次活動6星杖
呢隻唔勁 記得唔好突 上次已經有既可以當改築料

其實必7星課先好..

我得1 6星, 不過見花嫁咁靚就收貨啦

今次有石有10抽 唔抵課

之前有課金必定7星咁爽

我唔知你經濟能力同愛有幾大啦
係比平時抵 但一定唔係最抵
當然我講緊既最抵 係一年1-2次個隻

咁忍手啦 今個月都洗凸左 只係見好似比平時抵課 唔知要等幾時先有機會

新年1月1號同周年3月尾

我搵返就係聖誕新年 課金送7星石
3月周年紀念就送烏城

我主要就呢2次課, 其實仲有一兩次咩鬼千狐箱
1000yen唔知幾多石
但大課就真係得上面2穫

布拉特宮又可以突多2次
得保底6星

課金就好似食飯一樣

冇錢食飯了。。。Ifc見

課金應該係買飯票 抽個下先係食飯
你一次過買又一次過食 梗係IFC
御城每個禮拜第一餐飯半價

有冇用

今次活動係咪全力打

其實個活動係做乜 有冇中文說明

勁到爆

求助 請問點首抽?
想要倫敦塔

............

..

london bridge is falling down......
falling down

而家應該唔升邊隻換姬路城
另外果d白泉有咩用

認真答番你先
依隻？

冇pick up好難中
有pick up都唔易

是旦啦 巨滿隻姬路城9射 乜柒開技加攻速都秒....

Lynn
火紋配アクア果個

你有玩火紋
個陣有人出bug石之後我就棄game

其實新城係倫敦塔 tower of london 唔係london bridge...

白泉升設備lv, home page下面幾個制
你隻豐岡可以突, 豐岡山城戰神突無死
比我會唔升隻槌

隻鎚開頭乜都無果陣用
而家姬路換走駿府定6星槍

10抽1 5 冇6，7

走濱田, 現階段效益太低
駿府好有用

升到幾多lv先可以無傷過52

3ds 手機版有點伏

52水城場 你一隻水都無 又無打氣城係難搞
改柳川走隻杖, 現階段你用柳生可能好過吸血鬼
呢隻game高星優勢係後期先出現,
你咁前城又少 用低星城會仲好 食氣少

Ic 片假名
宜家有pick up可以刷下首抽啲

拉票

冇問題
有冇話真係第一有咩獎？

有冇人有首抽帳
我已經接受唔到5次十抽min pay
可以用個6x lv 嘅垃圾同你換

每次開game都想del

已all in

新果隻蘿莉有性趣？
其實隻game 低星都玩到落去啲...
我都明有高星爽d
不過最緊要你對d角色有冇愛嫁姐
如果你想換就留言/email啦

尋日維護延長係咪送9石
見人講 我android 收唔到

我想要但我冇野同你換

應唔應該爆石打個event呢

好似幾好 又有絆禮物 投票又有5星素材
但淨係夠打40h

仲有2個禮拜唔洗心急

開埋氣苦戰之下終於全藏過90h呢版

反而呢個真係打唔掂

打到40普通已經投降

睇巴哈啲人個打法都係擺重兵係中線嚟守

中路有隻高lv盾同遠攻會輕鬆好多

終於全藏攪掂所有關

ps：駿府你幾時嚟我等緊你

想棄...

想問下依set城可唔可以開波？

冇6，7星
有心刷首抽味刷下

巴打請回覆

其實所謂首抽係咪就係鳩衝主線儲嗰25石？

暫時第7位...繼續啪石打

10000yen送的施設
好似冇咩用
保底中花嫁

你張7星突4

1. 設施只計該能力最大值, 你4個+攻都係計1個
2. -氣超超超有用 比彥根改1 3氣就可以出黎打
比d大砲 可以直接出唔洗等跳個幾氣

原來如此 thx

唔怪得你窮到冇錢食飯

你係event 抽爆咗佢

700票了
休息陣先...
靠巴打你地了

課金有送突破卷 好易突

姬路城又幾過引 招技痴撚線

Ssss grade

又黎左隻鬼妹，有冇用

好少用鈴職 答你唔到
不過巴哈仔比s grade唔會廢

範圍減傷好有用 但亦都好食氣
鈴又要高LV先高傷 所以係老手向

復刻90h拎到戰功 40h反而拎唔到 個地型太on9

研究左好耐都唔知點企 d藍格太遠

你有咩人

用緊le隊 最大問題係冇乜平山

我諗大坂換水府就應該夠硬頂boss. 可惜岩岩14日抽中

我明了 要靠岩殿山等boss幫手打7d弓兵

離間計op

巴打 你有冇首抽帳換?
我有個帳中7星水補 換唔換?

唔係屋企 番到去比你

咁夜晚再研究

依set應該開得波啦掛？

有錦城開得啦

其實有冇話點組隊呢？

Email

windcustom@gmail.com

Send

第一排6隻
3，4 第2隻
用住先
抽到好野自己再諗點換

想問下ios點綁定ac backup?
之前更新沒左save,又要從頭開始

開部pc連 vpn 申請dmm ac入

收到 多謝巴打
夜少少send我果個比你

THX 巴打

已Reply
再次多謝巴打

玩左一日 洗唔洗重刷

鐘意隻花嫁味開lor
求實用強度就抽錦城啦

我得左喇
揀邊隻好

睇你需求啦
氣城：彥根 歌舞：大坂 小倉唯：名古屋
其實一路有少少後悔冇揀小倉唯
真係純計強度咪大坂>=彥>>名古屋

彥根換吸血/清洲？

彥根啦 歌舞用3星都ok

換左 好撚勁

人氣no1係有原因啲

Pushhhhh
快d投布拉格
cv 丹下櫻

投哂姬路 利申我冇

冇都投

抽左兩隻大坂城
拎來自己改築定限界突破好

仲有冇其他7星 可以進

冇，其他7星都沒得改築

3選1揀左大阪？

未過安芸
應該揀彥根

媽 我得左喇

咁留黎改彥根啦

過左揀彥根改築

換左one plus6玩唔到

其實幾lv先打得掂80/90體嘅關?

我50左右
個新活動仲未過到80

明白 睇黎門檻都唔低

睇有咩城
我清洲+姬路隻boss岩岩開始行就死左

我個acc係窮到冇錢食飯巴送嘅 有新果隻倫敦塔同幾隻一線勁野 應該只差lv

人50lv 好易姐
投票活動又送特exp

係咪得日本app store先有？

到頭黎駿府同岡豐先係最好用 高星唔一定好用

睇排行榜頭10你迷知邊啲好用

一早講左
高星太食氣喇

想改埋隻岡豐

其實我建議 6星升7星黎改好d
7星已經難抽 突既效果會大d

想問七星點改好耐...
又唔可以1星升到7當肥料...

理論上係得啲.....

明架喇
話說52體主線要幾lv先攞到7星券?

本陣無傷過到普通難度

過唔到...

D人升到40幾50lv應該冇咩問題

好啦 咁煲多陣

每星期十抽5星，6星各1

冇6,7星

同隻game 鬥長命 反正都養生

又中6星火槍 已經3隻

3 5星

1隻5星

2隻5星...

3星以下你地會唔會改黎食

3星會2星唔會 懶

夠打直江唔夠打真田幸村

隻野插人好痛
第一次打味等佢走開
放左隻野係佢旁邊即刻爆衫

啲3星武邊度農?

主線低機率
刷就等曜日啦
我就等緊金銀藏活動先刷 抵刷d
宜家有活動建議投左1000票先
張特exp好多經

哦

復刻80n都打唔贏但過到90h
真田都過唔到h. 直江未打

今次好難咁
但係睇巴哈啲人用5-6星都過到

卒仔清唔切 定比boss ko?

boss

真田我靠op角過比唔到建議你
直江有升弓會輕鬆好多 佢轉左幾圈味掂到我d近戰已經比隻弓射死左 攻城車厚血但係足止到所以問題唔大

成個倉唯一一隻盾就係シノン 唯有等佢升好 張特經又比左第2隻食

唔好理武器個d啦, 而家一定沖左投票先
武器真係要既話 等有金銀藏(1-2個月1次)
打90氣武器關 會出櫻花系列武
櫻花武基本上係通用最強既能力

無金銀藏打耀日關係好搵笨

29lv 43石...allin投票?
邊關cp好? 只能打贏50體 幸村例外

關關差唔多90體出9張 80出8

有冇邊隻活動城特別勁/必須入手?

盾職點都拎番隻

依隻都唔差（樣）

已有盾果種 有6星盾所以唔用
下面果隻我睇下邊度刷先
唔該

有邊d6星改左可以餵7星

要睇你有冇垃圾6星

好似唔係所有改完都可以當下一階素材 定6星全部都得

Yes唔係隻隻都改到（通常新角色冇）
改築果度睇到 有就有 冇就冇
冇都可以拎黎當肥料餵
除非你四隻都冇得改築啦
Btw好多六星好勁
所以諗清楚隻野係味真係入唔到你隊先好食

岩岩入坑down完game
係咪打主線拎夠25石十抽？

係 衝主線拎石最快
抽到6/7星覺得人靚聲甜就開得

請問大家係咪瘋狂築城?
定只解每日任?

我每日一次之後就留要石定下次築城event先all in

冇活動唔築都冇咩所謂

我築城lv9 玩左1年 無活動築城剩係試過1次築到5星 4星不多於10次

我想問下首抽揀邊個pool好？

玩左成日
隻六星唔靚女

你鐘意7星隻蘿莉定大波d果隻大炮？

爆左衫個波入面係蘿莉黎
...去圖鑑度睇到

呢個好用？

重玩抽中呢個四眼妹

都幾勁 唔想刷可以開
可能抽埋25會中好野

係咪要抽多兩次同一個pool先會有保底一隻6星？

係呀 但係50石一次都幾貴

聽日update要刷票 而家最後24小時
我就計到聽朝800票攞埋羅沙就算

我應該打多2次加埋聽朝一票啱啱1千

仲未刷到吉田郡山城同カーナーヴォン城
已經1500票

你係一隻盾都無定想要隻角色
前者既話用第二彈復刻個隻都ok, 未改就廢廢地 改左可以一用
後者就

有升隻ケルフィリー城
放棄左盾
而家主要想要隻吉田郡山城
山城短缺

最後10分鐘記得投票

最後一日刷夠1千票同贏左直江h（不過犧牲左少少為左改浜田食左幾隻5星）
不過真田同高取h就冇法

直田真係唔識打 睇完片自己又改幾次都打唔贏 好彩戰功獎勵垃圾 80h我就覺得仲差一隻盾（得一隻）守左邊

我險勝到高取直江h
真田都係唔得

我都係一隻盾
我隻盾守右路先
靠後排殺晒右路近戰後收起隻盾
放左路頂2隻近戰
殺左左路又收起去頂最尾隻槌....

80h放棄 都係爭一隻盾
復刻90h 我係俾隻錦鯉打爆
真田60h 都唔得

都幾忙下

冇計鬼叫升得一隻
仲有好on9
刷唔到果隻5星山弓之餘
唔小心啪左任務送果隻5星山弓

隻閪野我都要落哂d buff 比巨滿駿府同長篠 加埋撤退先僅僅打死佢 如果有練多隻平山遠攻可能會輕鬆d

. 井伊谷圖幾靜又唔廢
吉田群山我刷左兩隻都食哂 唔好j

山城遠攻得法/鈴用

其實你地新玩 打唔贏係正常
我岩岩玩個時 玩左2,3個月先過到活動90n

駛唔駛咁慘

我想抽隻駿府都咁難
仲有一百珠好冇用晒佢

唔好衝動
課長另計

抽到弘前城, 福知山城, 躑躅ヶ崎館
應該算ok

點抽都一定好過我

一車車駿府全面進場
利申：本身有

i know tht feel
上次10連我都係min pay

又10抽1隻5星.....

俾啲我

掛住打攪到連車都唔記得落

個復刻90h 獎勵把3星弓 咁冇用
過咗就算 唔攞

今次event駛唔駛刷

其實我玩左1年都無駿府

駿府同豐岡唔怕多 山城 平城鐵膽

有邊隻可以一用?
狂清主線就OK?

第1排左3,4絕對主力
5,6一線尾, 特別6要升高lv先有用

D 6星冇用?
REPEAT有咩用?升技?

因為你個幾隻6星我無 唔評論亦懶得查
repeat可以自食突破/同星改築
但唔係隻隻都值得突破,
你張圖4星既就建議第2排第3隻平山刀同第4排最尾個隻山刀 呢2隻可以自食突同改築 其他攞晒去改築都得
岩岩完左既投票90關我都有用

想問下有無邊幾隻可以換入隊 玩有2個星期都唔係好識玩咁

柳川一定要改, 咁你就4type都有打氣城
平>柳川改
水/平山>臼杵
山>備中松山
一隊2隻打氣城夠, 你4type都有建議你分返開4種type既隊,打既時候就用返對應type既隊

thx

event drop 果隻4星係肥定用黎自突

無聊得滯又刷下首抽先

想問連射系嘅武器係咪都廢?

絕對唔係
槍最勁個把就係2連攻擊
銃夾某d城可以好屈機

3連銃好難用 傷害成日溢出 係打boss威

無咩遠距城，想問下意見點組隊打主線52體關

有盾就練高d lv就打得贏啦

今日有2餐飯開

第一個中咗紫禁 駿府
第二個就剩係中駿府

紫禁 爽到

我已經好多次保底10連1隻5星
但又夠300珠

20抽中洛陽...我屌......

特築隻春日山超級有用 山城刀打氣 一定要留
突破+改築都一定無死
雖然佢改1唔係話真係勁好多
但因為打氣城大部份機會都有得出

改一都係放得一隻

我除左首抽之外未中過7星
最近50抽都係得一隻6星高天神

我而家用咗5XX 要石剩係出咗一隻

出到一隻仲駛唔駛築
我築城level 6 only

繼續啦 可以突破

啲要石已經用晒

築到洛陽城

用晒了
刷要石曜日定刷活動打施設好

Why not both

要用珠回體

築到一隻春日山都夠皮 委任升城娘同殿算

守城果陣較左三倍速 想篤隻人仔升lv 成日篤錯位 變返慢

歌鈴個d特技發動畫面有冇得唔睇 巨一次就出一次好煩

試下一括上面個個off 咗佢

del左game裝返個ac 都係到 點刷首抽

築城10 今次築得1隻5星

我8都係得一隻event 5星

有免費10連

我6 有2隻

未又係保底

ios版有問題

入唔到驚

又課左抽8step

免費10抽出左垃圾6星
紫禁改1了

但我之前都話300珠左, 我又咁岩無弓 所以

Ios幾時開到？邊到有公告睇呀

twitter

仲未玩得

吊佢老味 隻新角太大波過唔到審查？！。。。。

勁定流？
似吹水多
D石課左係iOS 呀...吊

Lag左以為死圖post多左次

你賠多10抽俾我 我咪唔急住玩

新活動城張大破圖係真既

7星中德川大阪城

ios係咪仲未入到game

仲係唔得

0n撚鳩嫁咩

抽左頭3step就冇哂石 課金太貴決定唔課 送左兩隻6星加埋半價抽同免費抽都係得3隻

仲未得
非常期待佢要賠幾多野

睇嚟有進展啦
ios有更新

幾時開返？
好似又緊急維護

如果剩返50石, 大家覺得用50石抽STEP 2多隻6星, 定係用25石抽另外個POOL較值博?

今次係全部ver維修
睇嚟有排賠

我估都要整到兩三點

終於入到

賠得個5石

同埋咁係咪少咗一次十連

十連得保底5星

好少少 3次10連1。6星

不過中埋備中松山城
好似好勁咁

同埋個啲花束係咩嚟

免費十連出左7星同6星
兩次石抽得保底5星

無料得保底，石抽中彥根

8step 7星得保底 6星得隻新鎚

好彩冇中重覆

6星重有中2隻長安 （原來有1隻）

啱啱打完52體關, 想問下張7星卷應該揀邊隻

終於成功...

打唔掂
好高攻高防

彥根有咩咁勁？全娘加攻？

加氣

同埋係近戰 你咁多遠

加氣，1座必需 2座更好
加攻 固定數值唔會其他加攻技撞（%加攻只取最大值，固定數值加攻可以疊）重要全場加攻
耗氣低 唔洗睇地形咩場都可以出

長安原來buff左
改一幾勁下...

又係得隻保底5星

七星券換大阪定彥根好？

已經有氣城同近戰 但係換彥根可以即刻改築

橙
尋日同今日都係保底

3次免費都有6星
雖然2隻係垃圾桶等比7星食

大阪應該比較好 你無歌舞 平山又夠人
彥根打氣個部份 你有其他可以用

btw 駿府要升

係咪ios冇人權

可能下次中呢

有無話過免費10抽幾時完
我而家無聊刷緊雙7星起手

好似total 40連
唔知佢果4次點計

每日抽一次

都係得5星

中6星了 但係隻野

又係得5星

分身好好運

我個隻分身就夠

依家開始玩夠唔夠時間抽哂8 steps?

我諗唔課金應該都唔會夠珠抽夠8step

你不如診而家有免費10抽刷個多6-7星account 出嚟

而家會好快刷到

再抽

就係刷咗個雙7星account 諗緊課唔課好
打咩關刷珠最快?

勁
啲珠咪每打贏一個新關咪有

我仲以為打event攞成就會送多啲珠
咁我衝主線先

咁啲成就你睇住佢點做跟住做就有

event打完得8粒

打主線最快

埋單免費40連得1隻6星3隻5星

我0 6星啊

橙

我都係多你一隻肥妹only

又係得補底5星

40免費連 3隻6星
step1 1隻6星

4隻6星 2隻有用2隻等改1 比7星食

仆街出武神關

係咪好難打

我玩左一年都要再諗右諗先過到

25石注目同特選都未抽
係咪抽特選包有5星好d

你抽25石都會有5星保底ga

8step 但唔出課金優惠

唔知有冇理解錯
特選係最少有10隻5星
注目係最少1隻5星
但注目個pool多D 7星

特選 梗係冇10 5星咁多

至係出親都會係以下呢啲

o 咁我理解錯
咁抽which 好

我自己就全部25石都會抽

岩岩好得25石

金銀藏即係玩d咩？

食晒上個禮拜d藥 得4把樓花武 1把岩用

咩藥
同埋會出櫻花武

耀日關90
禮物box既花束=體力藥

同埋想問最高體大約幾多
我得324 係咪應該用藥打

3條體一把櫻花都冇 委任會唔會出架

難真係好難

我都打唔到
唔夠氣
顧得左邊3隻又顧唔到中間

我連普通都冇打
尋日都係爆石打櫻武算

金銀藏係咪到聽日結束?

請問大坂, 彥根, 五稄郭, 新天鵝堡, 安土應, 德川大坂應改築變隻先?
鐄倉係未可以做肥料?

有其他歌舞 唔夠打氣就彥根
無歌舞 有打氣就大阪先
鐮倉睇你山城夠唔夠人 我用落唔差 特技好用

彥根=大阪>安土>五稜郭>新天鵝堡>德州大阪

又得保底5星
點解會咁

2 個ac都0 6星
下星期請早

metoo

多謝巴打! 我想改築大阪先, 感覺彥根唔改都夠用, 因加攻擊力BUFF應和大阪BUFF 撞左

加%會計最大個%
+實數可以疊

明白, Thank you!

:-

中左新田金山 伏伏地又唔捨得拎黎改

我而家就係儲緊野就用佢嚟改

築4次出2次5星
唔錯
而且隻野睇落都勁

招計略有用
仲要食2個屬

蒲生個難已經唔諗住守藏
剩係要殿冇扣都攪唔掂

升爆 d lv 反正佢月任加加埋埋送咁exp

咁多

冇得突

又係2個ac都係補底5星

抽到黑肉忍城

得我咩都冇

刷分身首抽果陣真係保底起碼佔70%

U are not alone

終於有一隻

保底5星但係有新ge 秋田城

2次保底

我對上幾個星期都係咁

95咁難既
抽就算啦 都係保底多都廢事個個禮拜講

95啲兵又密又高攻

原來巴打中左6星

幾星期先有一隻

過唔到hard
但normal 攞到戰功

抽晒石
主線n 打晒
差尾幾關h
回唔切石下星期保底都冇得抽

你有信用卡

又一星期
朝早一要石築到一個4小時唔知係4定5星

要課了

分身中咗呢隻好似同大阪城一樣

唔洗課了

我咁既課金量有咁既7星

你貨咗幾多

玩左足1年 2次1萬咋

玩左幾個月 兩隻
課左新手包

千狐珠百7粒 唔課8step唔知幾時有下隻

8step太貴喇 我只會玩半價

見人玩唔課
就連半價都唔抽
儲到8step先用

儲到出年 與其下下忍手為左一隻7星同幾隻未必勁既6星不如抽下半價好過 玩手機game唔抽下野過手癮不如玩單機算啦

我都有d後悔為左6星抽左幾下step. 留黎每個星期抽一兩下過癮d

我都係咁諗
橫掂抽啲城番嚟攞嚟做肥料都好

我反而會課120yen 抽一次
都係10蚊姐

金龜 臼杵 彥根 濱松
4隻一齊好變態
3種打氣唔overlap
濱松直接開彥根技
彥根開左技減cd 金龜就可以狂用技屈氣
金龜同濱松技各放1大砲 然後氣就巨濱松技個隻 巨完就交換黎多次
都仲未計修道院同貓貓又成場放

改築升彥根定安土先好

一定係彥根

Agger

冇金龜 臼杵
我隊平山彥根 濱松 プラハ 弘前

我得呢啲

成日覺得攻力唔夠
一堆衝埋嚟殺唔切

你高我好多wo
我最高都係駿府
但係得81
你邊關殺唔切

90h個啲

90h多數有d旗要殺左先
法國鈴同臼杵可以升爆

各位巴打, 小弟入坑兩個禮拜左右, 電腦同手機各一個AC, 一個玩左14日, 另一個(神運AC)玩左6日, 想請教下幾個問題:

1) 如果已有一隊5~7星隊伍, 低星(1~4星)神城仲使唔使練? 例如會津城、一谷乘城咁, 成日都見人推薦用, 我應該照練並突破佢地, 定係改築佢地做5星肥料?

2) 月任有個任務係限定某地區城娘打先CLEAR到, 所以我想問: 過往有冇D類似咁既活動限地區/稀有度? 咁問都係因為考慮到有冇需要練低星角

另外想請巴打們體檢一下我兩個AC, 睇下會唔會建議我練下邊隻3~4星, 順便請教一下我打唔贏活動80體係等級問題定係技術問題

問題略長, 請巴打們見諒並指教

1） 我1-2星攞去升科技 3-4星有啲有用要睇技
2）月任好似上個月先開始有 活動好似冇試過有限制 利申新手2個月
3）等級啦升到5x-60好快 同埋你打咗張7星卷未？

拎左7星卷, 揀左彥根

追POST見你地話課8step係咩黎

有event 抽夠8次必出7星
好似要3xx石

太長唔quote
平, 平山, 山 各練一隻4-5星劍一定無死
唔一定係主力 但90h攞戰功用

唔該哂兩位巴打解答

3星個人推介
炮: 安平古堡 平民雙屬炮
刀: 与板城 buff 攻好好用, buff 去打手到又得, 又可以buff 去d 計攻擊力ge傷害類計略 ge城
弓: 島原城 非洲雙屬弓 , 無計略巨滿易
平民打氣城: 柳川城 鹿野城
奶: 鶴ヶ岡城 山科本願寺

p.s.冇大坂 山科本願寺係我第2高level城

都係5星補底
新個關唔識打中間個堆打死就爆埋我啲藏
武器用櫻武定而家出個啲武勁啲

用3氣個d打氣野放右上角等佢自爆
右路企遠d個排無分別

thx 攪掂咗

課左2000蚊啦

今個月出allowance 先有錢課

連續3日都末吉

又課了 拎埋名古屋

今次係幾抵 五千羊有名城三揀一 新手要課la

保底5星高岡城
平山弓已有弘前城, 秋田城

冇錢

我都課到要手指

斬手指

未有大坂城
但上次課左水著唔課今次了

唔係話有特殊築城咩？

an版有

我發覺係我自己on9咗

築咗過千要石都係得1隻event 5星

多你1隻咁大把

啲要石清晒倉有排先儲夠俾下次event

保底 x 2

而家出密左 感覺機率低左唔少
以前n年先出一次特築 可以築到5,6隻

我今次還好雙6星

＃metoo

我好多廢柴5改6
想要6改7 比7食

step 1 又係保底
放棄唔抽埋落去

又出8step 騙徒的手法好多種

巴打們會唔會狂刷活動4星肥料

我自己唔會橫掂每星期一抽都剩係會抽到1 五 9 四

又啱喎

1個ac 保底
1個ac出咗五稜

歐氣爆發
玩咁耐起手1隻7星, 之後中過1次7星only
岩先10抽2隻7星1隻6星

癡線武神點打俾佢一炮一件

媽啊 玩左一年終於有

過咗武神普通

hard 好難
開波3隻鼬好難頂

我放棄

試左好耐終於過到

2 彥根 Level 77
8 駿府改 Level 84
14 福知山 Level 74
17 淀城改 Level 63
19 平遙古改 Levl 71
15 山科本願寺改 Level 81
20 モン・サン＝ミッシェル Level 66
16 ケルフィリー城 Level 57
11 彥根貓
奶用大阪, 鶴ヶ岡城果D應該都得, 盾城用其他都ok
開波放彥根巨一下, 駿府巨到11氣果下+埋光義之弓+9範圍施設岩岩好打到最左邊相僕
其他全部就咁放先, 留意奶要比打手同盾早放
之後3隻鼬黎果陣, 巨2下山科本願寺
用淀城計比盾, 福知山計比山科本願寺
盡量唔駛靠巨回盾血
捱過之後快巨滿彥根+駿府
落福知山計比彥根快D殺晒左上相僕同之後ge 象
象由右邊黎果陣要巨平遙古改, 打唔切落福知山計

王開始行果陣收起盾
係34 足止佢, 用埋淀城計比盾可以hold 到清晒其他野
清晒其他野後, 王變身果陣比隻貓係22佢炸
其他轉位去:
36 山科本願寺改
28 駿府改
38 福知山
淨番果D唔駛郁位

淀城改同福知山到最後都只係巨一兩次, 貪佢地個計only
隻盾都冇巨滿

武神一開始完全打唔贏 試左好多次都失敗
上網睇下片 參考下人地點放 終於過到

淀城減傷太強大

我咁樣打 洛陽技比彥根都清唔到最尾d弓手 同埋臨尾一波騎兵清唔切

貼埋box. 但都應該冇得再執

大坂同水府換位再加小心d睇住用計就過左了

好似第一次普通築城出5星

出咗二条城

4星都未出過

點樣課金? IOS
THANSK

買itune jp點數卡/有日本信用卡/aeon jcb卡

有無得轉去Android 課？😂

係咪好小人玩?

轉去an好似會食左個ac本身d石（唔sure但見到an石同ios唔同樣我估係會）
有d game係有咁既setting

我想問將啲6，7星改壹係咪要食返同星既卡？

係

7星食1隻
6星要食3隻

改築 唔好就咁合成

改壹完有無改二？

冇

好 唔該晒

今個星期唔駛打改築素材 終於清晒剩低既主線全委任

999要石 9級築城
大吉築城運都剩係築到一隻event 5星

搵同事幫手抽終於中左7星（德川大坂） 首抽之後3個月第一隻

今個星期既武神困難真係搞唔掂

中左万里
隻game弩兵好似都係奇奇怪怪咁

過左 不過參考度好低

過到啦！平城唔夠腳 用左好多平山 平城無城娘打妖怪
要徹退再放 2，3次 同一team人都打左7，8次換下位換下巨大化次序先過到

新手留名
而左Lv9

今次個版冇盾贏唔贏到
隻猩衝過嚟太快

無盾90h會過到 但要求都嚴苛 我諗到既係要高lv鎗同符城搞掂第一波係上面衝入黎隻猩猩

咁倒不如升隻50左右既平城盾用巨大化去補血頂住隻猩猩 咁一隻輸出就夠

6星攞嚟突定改築俾7星食好

新手打完52拎邊個7星好？

你本身有咩先

嗰陣唔知頭唔知路改左盛岡城
其實我仲未打到52，問定先
而家升緊lv

另外想問下有邊隻3, 4星值得改

咁等你打完先講換咩可能到時齊晒呢

3-5星嚟講呢幾隻都好用

同埋你其他個啲3/4星都係用嚟築嚟俾人做肥料多

感謝巴打

呢到太靜 share下 同意巴打所揀既城娘
駿府特點 無計略平城弓 巨大化所需要既氣會減少
改一後個人特技 範圍回復加22 攻擊加30%
好大攻 平城又大範圍 巨大化要既氣好小
係一定練既

淀城就略略講下佢計略 50%減傷 超出色 有時d降臨真係靠呢招食糊

柳川 必需改築 改築後技能變成增加氣既放置身 台仔叫呢d做打氣城 係新手期間基本上係必然出場角色
但係必須改築

至於過左52 個人推薦彥根 計略係打氣 技能係全體加攻 計略cd減小 超op

大阪都唔錯 但唔建議名古屋

睇漏仲有隻清洲城 新手階段未必太有用
技能係將地圖格仔變成紅藍格 姐係任何城娘都企得個個位 都係後期攻略高難度關卡既好幫手

咁我改咗隻駿府同柳川先
感謝巴打講解
講真仲未好明隻驚點玩，而家只係放晒喺地圖由得佢地自己打
後期啲難關係咪要keep住撤退轉位咁玩？

係成日要試好多次

你可以上巴哈睇人點過關

隻game大部份地圖 過唔到既話 升level就解決到

但去到d活動 降臨關真係開始要撤退再放
未通關之前靈力消耗係1/5 失敗再1/2 可以自己狂試係幾好玩

由其見到其他人用3，4星城娘都過到
自己5，6，7星都失敗就覺得隻game出關卡都出得幾有心

10月9日(火)21:00 より配信予定の
【御城プロジェクト:RE 公式生放送】にて、
生放送配信を記念して、
★6城娘ウォリック城(CV.#喜多村英梨 )をプレゼントいたします！

プレゼント方法は番組内で発表！
放送をお楽しみに♪
ニコ生：

#城プロRE

有城送？？

平山隻5星鈴城-浜田城必用同改
招計範圍加速好屈可以起死回生

3星奶山科本願寺都要升
改埋唔會差過一般要抽ge高星奶

有聚楽第但唔夠千狐珠 暫時最想換佢同姬路

ios 又係遲啲玩

update 到幾時

唔知冇講到

課咗少少金抽多10連啱啱夠千孤珠換咗聚樂第番嚟

冇晒石冇得抽
一week 都回唔到25石

而家要2個星期先夠一次十抽

送好多石
之後抽到

25石

玩左咁耐 d7星9成都課金課番黎 終於都搭到歐洲既航班

我上星都中咗

又25石 認真無課

我副ac中咗2隻一樣event 6星 諗緊好冇突咗佢 橫掂得一隻安士要升8星

突左去咁浪費
遲下中到7星/現有7星出改 都冇素材

突唔浪費 但突呢堆浪費

隻game人氣真係麻麻

之前玩開棄左

其實好玩ge 不過變化唔多

終於齊56星

向64星進發

好耐冇人回post
聖誕課金9800送7星 拎埋去抽8step就雙7星 抵唔抵就見人見智
btw本身千狐珠想留黎換姫路 但安土又有d心動 大家會點揀（平山/水都缺戰力）

我覺得安土好似唔夠勁

正月姫路城要課金先有 但個set又冇特價課金咁抵
一樣9800yen一邊294石加7星石 一邊123石加十抽加正月姫路

睇錯

安土好勁wo 7星黎講都係一等一實力 用埋計略清兵又打範圍 特技又強大 打單體用埋專武個緩速效果超卓！

遲撚左 早知出正月姬路我換撚左安土佢先

新入坑
10連抽到5星岡城，但禁入去即彈GAME，連禁圖鑑都一樣彈，但其他就無事，有無人係咁樣?

同埋想問下改築係唔係要食返同自己相同星數既角?如果係即係7星要食返7星角?

你用咩電話 我個小號ac用6s入唔到 del埋

7+，玩就無問題，淨係o個隻角先會彈game

改築係要食同星數 要係改築到撳 唔好就咁合成
改築完會多一粒星 所以多數情況下 改築6星升上7星（肥料）再比其他7星改築

另外好多時有event 打5星角 個d就係肥料 5改6

即係要改築7星~點都要抽中d無咩用既6星返黎做肥料

係至少要一隻可以6升7

好漫長，我依家都係打主線，d復刻同新活動都打唔到。
d人又升得好慢。。。

慢慢升
過咗新手期都至少3個月內每星期都有10抽

點為之完成新手期?

打主線打到打唔贏就叫完左

玩左幾個月都係得一隻7星改 平時冇乜刷5星肥料 又冇乜抽到d真係廢到唔介意做肥料既6星 淨係食過新田金山
不過最近抽到十河城都諗緊食唔食

之前送個隻6星盾我就係攞咗嚟食

呢d儲城game 唔捨得食唔係重覆既

第一次築到6星
不過都係攞嚟做肥料

我都築到6 攞去突

依家先入坑會唔會太遲

唔會隻game可以慢慢打單機game嚟

好沉迷
一玩就玩左6粒鐘停唔到

開頭係會咁

玩到15關已經卡關了

山城有冇d超級打手可以升/換
e+山城戰力好差

我得左啦

勁我個陣都玩咗一排先過到

睇左好多前人既經驗
都知道係要狂升Level 先得
最後過果一下又係有少少好運
隻boss已經企正係我個本陣前面
不過佢用弓射緊旁邊d野
岩岩夠畀時間我殺埋佢
嚇到我死

有個好重要既問題想請教
隻game 個account點先可以綁定到??

研究到了
同DMM web 版互link 就ok

今日本身灰到想放棄個account
見佢3次10連會包一隻6星
有75星石以為夠
點知睇漏左第一次先係半價25石
之後全部正價50石
儲得咁辛苦既石一次過無晒
之後又1隻6星都中唔到真係好灰

不過唔緊要啦
反正單機game慢慢玩啦

打完活動多左隻5星
但唔明佢招技係點用

啲活動送個啲人我一隻都冇用過

新手仲諗住佢5星
仲送埋升級材料諗住可以做戰力

主線打到60體果關
隻boss好鬼屈
清晒場之後被佢屈死

合作人我都冇用過 冇屬性又冇巨大化. 特技又大部分都奇奇怪怪

食哂佢比d肥料都算係新手戰力既

原來無巨大化？
咁即係無用

冇 合作人冇巨大化冇主場 即係特技入場就開

活動5星評價from巴哈
フェイリス
特技是全研究員的計略氣力消耗減少2、範圍內我方耐久+15%、受到傷害減輕15%，不會進行攻擊。計略為切換特技模式。
切換後特技變化。轉為近戰攻擊(200)，全研究員攻速+20%、自身恢復+20、受到攻擊後5秒內自身攻擊上升20%。
菲利斯喵喵，研究員7號。通常型態不進行攻擊，使用計略切換後為刀城特性。
雖然基礎範圍有400，但只能放紅格，耐久和減輕效果在一般的強度，對初期減少壓力有不錯的作用，完全是輔助型設置物。切換成刀型態後就能進行攻擊，基礎素質和美樹完全一樣，但可惜特性上不像美樹有這麼大的輸出能力。 評價B

Thx 巴打

留一堆黎改築算

開始玩到有d迷妄
希望巴打可以畀下意見

都好wor...

練下隻咒術?
有時打boss減速幾好用 又無視防

利申 我都係高你1lv咋

6星用棍果隻？
好，我升下佢先

一齊交流下
一個人玩唔同人吹下水會好悶
我昨日先開始玩

第3行第1隻
6星用棍果隻無減速 但係好痛 果隻都好似幾勁
btw 隻3星特化可以俾柳村食 配埋彥根都夠曬氣用

你升得幾快下 我玩左20日

你升d城都幾正路 岩殿山都升得過 反間係某d難以捱過既總攻擊有奇效

哇
一野加好多

柳川記得要改築

我完全玩到上晒癮

開頭唔識玩亂升
後尾都係上巴哈睇

隻野就係俾你咁用

係 要食岩星數先有60萬經 果陣新手唔識我食錯左 好似得20萬經 差勁遠

就爆po
有無巴打會開新po?